Приложение для отслеживания посылок Новой Почты. 
Показывает текущий статус посылки, позволяет добавлять, удалять, редактировать. 

Посылки, отправленные более чем 5 дней - выделяются красной заливкой. 

